［冰天雪地求救］邊到有得買可重用暖包？

入面有金屬片一啪即刻crystallize變，然後用熱水煮可重用嗰隻

係咪大百貨公司或者運動用品會有？

推

輕輕一推

真係好L凍......

懷爐